猁狗唔係好勁咩? 仲乜輸3球比曼城

又出力燈

樓主真係好撚煩膠，已block

以為同一招可以中兩次？
跟

諗住燈完找卡素, 而家走去燈自己隊猁

點知呢場中撚咗

多謝樓豬 訓身猁3:0

猁呢幾年食撚住鏝

訓身利

上季先輸完5:0

前排怨婦痢jer住晒騎哥嘅愛隊皇馬
而家仲唔俾騎哥追擊返轉頭？
得罪騎哥愛隊 死硬

今次樓主中左主勝